PPS已跪

而家PPS每日同一賬單唔可以交易多過3次

佢網個 RejectCodeList 冇 "664", 係新加

之前已有手足po:
PPS交差餉

PPS跪低左

有冇新方法?

都好似早幾星期已經係咁

其實唔算係pps 跪既
始終人地打開門做生意
好多野要跟住政府規矩玩
唔似黑警亂鳩咁黎
咁只係証明左之前做既野有用

暫時好似未有其他方法

之前有人推，過交多一蚊

支票？？？

交多錢我一早有用，但成效比一蚊一蚊交，低千百倍

咁應該就冇啦

有人分享過，張個銀碼打散gen到每個都唔一樣一鳩print晒出黎，當練簽名

PPS 1蚊交稅已block?